# AndroidRecipeBook
**Приложение "Книга рецептов" (курсовая 4 курс бакалавриат, Катерина)**

Приложение написано на Java в AndroidStudio с использованием удаленной БД Postgre в рамках задания на курсовую работу (был бы выбор, использовала бы SQLite или веб-сервис)
